免費安全占卜 - LS樓主又上水

大家好，我係LS樓主
距離上次同大家占卜已經過左兩個月啦
我都開左個新ig

Link:

有時會有免費占卜，如果大家有需要或者想搵番我都可以去呢到
多謝大家支持啊

推

有冇人記得我地

wtf大師！！我係上個post搵過大師嘅

佢突然搵返我..
大師好準！